想搞美國代購 有冇得諗

除左Coach等女性用品 有冇d野係做得起
因本人張綠卡要每半年回美國一次

每半年搞一次？
我有興趣

係啊 但係諗唔到買咩有得做

感恩節

I mean 買乜野產品番香港性價比最高

有人長期做緊啦..

睇睇ig都大把人做緊
反而有興趣想知d人係邊個州到買野平就真

其實有咩好買
有無介紹

其實除左ig有冇咩平台係賣野最好
就係見人買coach 100港紙既野賣250 勁多人買

有咩平台就等你自己發掘啦
不過美國代購個市場已經飽和曬
除非你同人鬥爛價